paweł chocimowski herbu oksza podsędek sandomierski w latach poseł na sejm w roku bibliografia andrzej radman marek ferenc rejestr senatorów i posłów na sejmie walnym warszawskim lutego marca r w zeszyty naukowe uniwersytetu jagiellońskiego mcclxvii prace historyczne z s urzędnicy województwa sandomierskiego xvi xviii wieku spisy oprac krzysztof chłapowski i alicja falniowska grabowska kórnik s